强烈要求成立公署，監察警權及搜証, 檢控警察濫權……

現時真係無枉管，去監警會投訴？監警會根本無權起訴警察。排除萬難成立案件，搜証提交法庭都是警察，現要檢控警察濫權？我去打柒佢好過……